黃埔大會，鼠芬首徒李超宇自爆是北角人

現場黃埔，佢要選黃埔區選員，但住北角

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

push

at whampoa a exit

north pointer pretending as a whampoan

黃埔人有禍， 原來社區主任係北角人

推
依家落去圍佢

經民聯一塔塗

有人高空擲物